Compliance 進修問題

讀個LLM in compliance 定 考QP好?

我本身係non business degree
如果要考QP就要讀個conversion prog

巴打本身做乜?
如果唔係做audit, 考QP都幾吃力下

不如考jd算啦 依家十個做compliance八個都讀jd 雖然講真真係無咩大幫助

唔係做Audit 考qp 做乜撚

Bank既compliance
RM同KYC既中間人

JD同LLM邊個好d? LLM平d

其實揀jd的原因係因為讀得好有機會轉去上pcll考律師 不過係好大競爭. 做kyc cob cdd無乜關係

Qp無人同你三年相關簽經驗就算你自己報埋conversion 1 take pass 哂所有module都無用

Llm你當為興趣啦 無咩幫倒又唔專